金剛同trailer 入面個女仔有冇做過愛？

點解佢哋會咁close?

不得了喇